[KPOP] 2017 KPOP 討論區 （11）

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅既人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

第一次開po

原來韓星同YG簽嗰份係專屬合約 真係諗住點都唔會比機會佢走

入大雪櫃

水晶新歌殷志源把聲好正
Btw果然係YG風格 20週年隻碟得2首新歌加세단어同一堆remastering

雖然我覺得YG係大雪櫃 但YG嘅下代女團都起碼要6-7年後先有啦 等佢練多陣 大過啲出道仲好

係睇YG搶唔搶到Boyfriend呢兩件 如果搶到又係應該會簽專屬合約

Boyfriend好似30號上音放

Top4入面除咗Shannon之外 早幾日三隊一齊上cultwo show

20週年水晶可以cb
無太多要求了

BigBang新團綜又要比錢先睇到

Youtube Red，想畀錢睇都未必睇到

Lm

我冇諗過佢會出得兩首新歌咁少
但有背信感好開心

點解既

Dia新歌好聽喎

有地區限制
不過vpn 應該可以解決

hk唔係睇到十五分鐘咩

個團綜係擺係Youtube Red Original度播，香港Youtube未有呢個服務住，得美國，韓國等幾個國家地區有。點解唔係v app？

vapp唔夠international嘛, 同埋會唔會係vapp要當局審批而youtube唔使? 我見神話都搞左好耐先有得播

VPN完後，呢啲收費plan，之後點課金？

咁on9 咁佢整埋中字把撚

想課金睇都睇唔到

唔明點解放三個詞
無品生品死好可惜

我都唔明點解冇品生品死，呢首我覺得先係代表作

上一隻無品生品死 我都以為今次會有 點知都係無
不過有너를 보내며

唉 不過我信會有香港場既 大陸開唔到 點會肯放過唔係香港開

今次澳門場主辦竟然唔係elf Asia

唔知係咪上次搞到成pat屎 今次傾唔掂數呢

我都覺

lm

佢地好似好難上位咁

要換公司先得

邊個做嘉賓

iu MCD 一位

頒獎禮係年末

doniconi

Suran x ChangMo - Wine (Prod. SUGA) 依家Melon第九 某程度上SUGA Produce都引咗好多人聽 不過Suran把聲真係

殺到上第六 雖然我自己本身好鍾意Suran同ChangMo 但呢首歌個音源成績真係SUGA幫助好多

[V 최초공개] 러블리즈(Lovelyz) 2nd Album Repackage "지금, 우리" Prologue Film (Full Ver.)

就咁聽旋律，好似同之前冇乜分別，不過睇佢哋今次打歌嘅形象，似乎唔再行少女風而係行淑女風。如果今次再唔得嘅話就

再彈唔起等infinite陸續入伍woollim就

[Teaser] 용준형(YONG JUN HYUNG) - 지나친 사랑은 해로워 (Too Much Love Kills Me)

Triple H - 365 fresh (Hyuna teaser)

0:55本ONE PIECE倒轉拎係咪專登架

請大家多多支持龍PD

高質

出返Trouble Maker仲好啦
話說新Beast呢

出新beast玩鳩賢勝

唔識乜野suga

冇聖圭

係舊beast都已經搞成咁仲要佢照顧新人 真係玩鳩佢咩
Triple h style好泫雅...

留名先新post

做玩mc特輯嘅話應該請佢同佢個fd龍少女

嗰四個都係常客
好彩無請愛國boy

再請龍少女嘅話 可以做固定member啦

如果剩係計非固定嘉賓演出我記得聖圭上左二十次都嚟緊

無知一問 其實賢勝點解退出舊beast？

係咪又係香港到拍

官方答案 音樂理念唔同

好明顯係。
不過首歌真係麻麻地，vivi把聲

其實係韓國啲腦殘飯逼到佢走
話佢hea唔認真
唔去fan sign但去見其他人 等等嘅事

咁好正常啫，點解唔去？

而家no.1了
仲要6個1位

做低IU

金俊鎬金鍾旼組「Chalie & Shinba」 30日公開新曲

4月30日中午12時，由諧星金俊鎬、歌手金鍾旼組成的企劃組合Chalie & Shinba的新歌《Good Zombie》將透過「ULGAN金俊鎬」公開。

據悉，《Good Zombie》由RBW旗下製作人徐龍裴擔任作曲，由樂隊SuperKidd的成員Zingo擔任伴唱。正如歌曲名稱，歌曲MV中將出現超越常識的善良可愛的殭屍在都市各處經歷委屈的故事。此外，MV將以與試鏡選出的特級殭屍們一同展現滑稽橋段的形式拍攝，令粉絲們甚為期待。繼「月刊尹鐘信」、「月稅俞世潤」後，由金俊鎬推出的「ULGAN金俊鎬」將給大眾帶來新鮮內容，同時滿足大眾的視覺與聽覺。在MTV拍攝時，金俊鎬表示：「如果這次失敗的話，3年後我會再來的，一定會以殭屍來哦。」令現場充滿歡笑。

目前，金俊鎬與金鍾旼正在出演KBS 2TV綜藝節目《兩天一夜》。（責編：歸芸珠）<全星網>

佢把聲真係好正

YG挖咁多PD，係想開電視劇製作公司

laboum上星期賣左幾多碟 ?

嘩，咁勁有侯補一位
G 榜 28xxx, 幾誇張

公司回購明顯到 首周h榜2萬幾
明明歌係幾好聽 紅唔起公司就想盡地一搏

公司回購呢招，真係大絕...
忽然諗，武林真係肉緊嘅其實是咪要諗諗出呢招(正唔正派一回事)？隻梨咁樣黑仔落去唔係辦法0架噃。

銷量銀行果然係

水晶

用回購黎拎一位，唔覺咁就會紅
反而仲有機會比人黑

laboum一位

贏咗

laboum贏咗iu

開唔開心好 Laboum終於贏但係呢個位贏

唔出得嘅「雅典娜感嘆號」...

但又咁講，Laboum 間社是咪 desparate 到要咁玩呀？認真，頭十日銷量 28K，真係篤得好狠 (認真，名氣高一截如 EXID、GSD、孖木之類講銷量都未必多呢個數好多) 可能咁樣篤咗個一位返嚟，響市面畀人鬧到裂開...

真係咁樣贏咗...

Laboum 1st win

音源百幾分....
有話題好過wfc嘅...雖然應該係黑

雖然回購明顯 但都幾感動下 咁多年第一個一位

出咗呢招大絕得手，咁計好幾個類近情況女團唔知會唔會...

贏埋iu

音源一早出榜，YT 無人刷
首週銷量28000.... 仲誇張過fan base 大既Apink
好心篤數，音源YT 都配合下啦

兩首都好好聽
loop

同真係好靚仔

be well聽左三次已經洗左腦

工夫做唔足...顧得回購顧唔到搵人碌view數？

首週賣28K，太凶狠...頭先上G榜睇一睇啲數，隨手執幾個例：
1. GSD餓咁耐加埋惠利拍劇入咗屋，斷唔會賣好差啩？一睇，都係10K；

2. 隻梨，情況相近，二三月加埋先44K；

3. (a) Pristin同 (b) Gu9udan，有 IOI 成員加持，前者三月出道，10日賣23K，都算－睇YT反應對返條數都有譜 (9.5M views)；後者二月尾出，兩日加埋成個三月，27K，YT到宜家 5M views。

一比之下，28K 條數同其他音源、放送數字對照之下，真係太突兀。團員唔關事，公司工夫做唔足，呢樣慘啫。而且今次咁玩，搞到其他公司照跟嘅話，好快天下大亂...真係「此風不可長」。

Be well

呢排聽翻舊歌 呢首對我嚟講真係幾經典 名曲嚟

BoA - Spring Rain

回購做銷量係一個問題
放送分44 vs 2086又係咩事
Music Bank會唔會幫得太出面

呢樣都係。IU 隻歌無MV，呢個分低好正常；但另一邊個2086放送分就實在係...用 YT 做參考，佢哋隻歌，宜家 view 數連 1M 都未夠。YT view 數連 1M 都無，咁真係要電台同電視日夜不停轟炸先得...

放送又係俾錢就得
之前咕咕蛋都有上過2000分
不過銷量太明顯囉 本來已經係集資先出到Cd 呢家個銷量又咁多
不過kbs真係幫佢地幫到出哂面 上次cb已經可以唱尾二定最尾

放送唔係計mv view
通常係上電台等等既節目播下歌咁
不過聽講music bank係可以買放送分

Laboum 上次cb 銷量先得2千幾張
間公司有無咁勁今次首週
預備幾萬張出黎賣
真係好可疑

咁計，就即係商台套玩法...無得搞。

但Laboum終於有個一位都幾開心嘅
出道起首首主打都咁正
之後就差Lovelyz同OMG
但Lovelyz應該唔使回購都有一位？呢排好似未有大團住

說好的Twice同17都未有聲氣

韓網估有中國土豪
百度估有韓國土豪

公司先係土豪

五月重有Psy叔...

隻梨同Laboum同年出道，宜家再唔上嘅恐怕...同埋最慘係似乎Ah Choo同Destiny嗰浸已經推到最恆，早排隻Wow好似都重無咁堅挺...

Repackage 銷量點計?
我驚韓飯個腎未生得切

R U READY 首週H榜24K
揀好D時間CB夠抽有突

1位個陣好似都唔太激動咁 似有心理準備

起碼有人知呢條乜野黎先

韓網已經比人炸緊

咁搞法算唔算新既黑暗兵法

據悉在試播期間取得不錯收視成績的MBC新綜藝節目《哥哥的想法》確定接檔即將終映的
《我們結婚了》第4季。

試播期間的MC梁世炯由於行程問題退出，換做李尚敏和原MC卓在勳、俞世潤共同搭檔主持
，首期節目邀請Henry和WINNER擔任嘉賓，在5月5日進行錄製。

Winner又有節目上

聘用無線PD 下月正式入YG

走出亞洲、走向世界的前哨基地

與偶像組合BIGBANG、演員姜棟元和李鍾碩等多位韓流明星簽約的YG創辦了電視劇製作公司
，正式進軍電視劇市場。

YG通過子公司YG PLUS與熱播劇《那年冬天風在吹》製作公司（株）風在吹等攜手創辦了
韓流內容專業製作公司——「YG STUDIO PLEX」。YG去年與（株）風在吹共同製作並投資
了韓流電視劇《月之戀人：步步驚心麗》，雙方在這一合作中建立並積累了信任關係，該
劇的版權也以歷史最高價（每集40萬美元）賣給了中國優酷。

YG相關人士指出，「具體藍圖已定，已在首爾新沙洞設立了辦公處，在創作走出亞洲、走
向世界的內容方面，將起到前哨基地的角色。」

YG STUDIO PLEX已與曾在MBC導演《善德女王(Queen Seondeok)》、《最好的愛（Best
of LOVE）》等的朴洪均PD簽約。據悉，朴PD已向MBC提交了辭呈，5月將正式加入
YG STUDIO PLEX。

近期，韓流市場呈現出以電視劇為中心的重組趨勢。在YG之前，SM通過子公司SM C&C等不
斷創作電視劇。CJ E&M也把電視劇事業部從中獨立出來，設立了Studio Dragon
Corporation。

Studio Dragon Corporation在收購金恩淑、朴智恩等人氣韓劇作家簽約的製作公司後，製
作了《鬼怪》、《藍色海洋的傳說》、《隧道》、《芝加哥打字機》等韓劇，主導著韓劇
市場。

《來自星星的你》在韓國廣告及海外銷售方面創下5303億韓元的銷售額，總「波及效應」
高達1萬億韓元（韓國文化觀光研究院資料），《太陽的後裔》也被出口到32個國家，不
僅僅將韓劇推向海外市場，也傳播韓國文化，利用間接廣告把韓國產品介紹給世界各國。

某電視劇外包製作公司代表指出，「《來自星星的你》播出後，赴韓中國遊客增加了兩倍
左右。可見，電視劇是介紹韓國的綜合性文化內容。實力雄厚的經紀公司設立專門製作電
視劇的公司後，計劃著在KOSDAQ上市。」

Twice果啲聖誕版都照計啦
Repackage都應該係咁計

我結之前又話否認左唔係結束?
彈出又彈入，不過呢啲節目一早要收皮啦

Repackage 算唔算正式cb

其實算，好耐以前睇SM啲團出Repackage都照計分

美人黎留個名先

Mbc否認=承認
Winner

否認完之後幾日認咗啦

Repackage唔計架 當新一隻專輯
之前twice計係因為聖誕版啲歌一樣 冇另外加歌 即係twice TT專分左 杏色粉紅色聖誕版

但而家唔係講梗Lovelyz出repackage咩
新歌係repackage入面咪計分囉

有無人有搶highlight 買唔到呀

unnies 12/05 出music bank
咁快就做完S2

咁快就完

不過都似係水尾啦
今集無得睇其人既夢想

我指係分開另外計分 即係今次後續唔計R U ready既分 係另外計

本身唔係sell夢想
不過係佢地好笑 想睇耐d

得16集邊夠

重點係上得一次show咁大把

誤解左你既意思

等年尾

希望今次入到一位候補
攞埋就更好
不過到時攞到都冇人上台攞

然而會撞twice psy 一位機會應該幾難
不過希望佢出實體專 如果出左機會可能大啲

肯定做到無一位後補
上年都係得三位

偶像團體EXO前成員TAO(本名黃子韜)向SM娛樂公司提出專屬契約無效敗訴。

首爾中央地方法院民事法庭在4月28日表示：「TAO向SM娛樂提出專屬契約無效，本庭駁回原告的要求」，給予敗訴的判決。TAO從2015年8月開始要求專屬契約無效，與SM開始了為期1年8個月的長時間法律戰爭。

在TAO之前，與SM進行專屬契約無效訴訟的EXO前成員KRIS與LUHAN，皆以法院調停和解將訴訟告一段落。

好波

咁即係點黃子韜解唔到約?

講起佢就諗起佢比人p到咁樣

狂賀Laboum初一位

希望solo龍少女會上多次weekly idol
依家咁fd一家好好笑

聖圭加斗俊

laboum同kbs高層有路1早就知
solbin做mc又唱得後過d前輩
仲以為係靠放送分推佢上1位
估唔到

水晶係咪好難拎到一位

應該都係比佢大陸搵食但分返錢比佢

IU下週先有音銀一位

祝佢地好運啦
靠做臭自己個朵先上到熱搜比人鬧
間公司手法真係痴線
Music bank 都無辜趟著中槍

#

好想知後續

其實無個解到約
之前2個都係調停同和解

新人留名

今日LABOUM 1位真係估唔到

下週唔播
要上官網先知邊個一位
估計IU穩奪下週音銀

跑一二好似都係要分返錢比sm
嗰陣跑一仲喺微博發聲明用語言偽術講到自己打勝仗解到約咁 啲大陸飯又真係以為佢同sm冇曬關係一齊打飛機

係韓國接job就要分錢(冇記錯的話)

lovelyz同omg公司唔會玩回購喇, 用師兄團賺返嚟嘅錢出術幫師妹團拎一位, 啲迷妹實同你死過, 到時唔係師妹團死, 係全公司一齊攬炒

其實OMG公司以前比人話回購
B1A4 對神起比人話

不過唔會回購就真
尼2隊都幾多fans
下星期Lovelyz comeback,賣得好d,爆少少放送就一位架啦

正路就係
淨係音源分都破表
有埋銷量有埋放送分

唔係阿
就算家下佢地係鬼國度搵錢都要分番比sm
而且韓國同日本既活動都係由sm搞
簡單咁講
唔可以去日韓同你搵幾多錢都好都要按比例比番sm

過橋抽唔到板

咁事實上sm冇錯wor
佢地又唔係以前個d奴隸約
同埋一番大陸就乜事都冇
果然係rmb能醫百病
sm好人就真 係我我限哂佢地所有活動

Sica嗰陣時係唔續約定係解續定係畀人強制解約

強制解約

Sm咁好嘅 又畀佢咁做 有冇封殺佢

SM當然有封殺Sica
你諗下Fly冇得打歌
同埋Sica自己暗示SM做手腳令佢冇得上音放

再睇埋Krystal對少時反應
其實西卡真係有d慘

計埋只有一樣
佢而家又有節目
又有得買專輯
又有品牌活動
又唔使分錢畀Sm

Krystal對少時反應
呢樣以前唔係好friend
而家點樣有冇片

有乜咁慘
條路自己揀
唯飯忠心fans咁多
既有少時名氣加持
單飛出碟銷量好
搞品牌賺到fat fat開埋旗艦

退團事件反而界走左一班sone

同意，完全唔覺得佢慘
就算畀sm 封殺都完全咎由自取
佢果陣成日唔理少時，自己搞個人品牌
又同條仔成日週圍玩，幾令人反感

同意+1
由13年開始已經有好多個人活動
又比佢做女配 成日做雜誌cover 又可以個人去海外拎獎
係佢自己野心太大 利用少時個名食幾家茶禮 （而家好多海外媒體報導佢既消息 仲幫佢掛住‘‘前少時成員jessica ‘‘ 如果係有心想利用本名打出一片天下 佢既公關除左唔比人問有關少時問題外 應該都要叫記者報導刪走呢個名銜）

如果sm有封殺佢 佢應該只可以搞fm/演唱會先有露面既機會

用前隊名其實好正常 我自己睇開個件日本星，都成日比人叫前XXX

Laboum 韓網已畀炸死
條條差評過20k like....
真係有人識喇
終於黑喑兵法上位

下次有首好歌應該可以真上位
係賭局

真心呢招應該唔少人用
但今次時間機用得差啫 如果今次對手唔係娘娘，同埋剛剛打完歌嘅大勢團仲對個榜有影響力
而係啲差唔多級數嘅對手 件事會好睇好多
大佬呀 家陣你係對娘娘呀
即係「你用架爛鬼86輸」

學你話齋
係個賭局
LABOUM係ok 好聽既
不過下次真係唔知點
Melon專輯點讚唔夠一日內由4.3跌到3.3
就算下次幾好都好,都一定有人黑

係響架 86 車尾度夾硬裝兩隻 Pratt & Whitney F119，企定響終點等人哋架扣起咗兩個轆嘅露筍...

宜家起碼出咗名一浸先，之後就睇可唔可以靠時間洗白單嘢...

好難架，Tara 一黑就畀人畀8，9年

通常尼d情況好快冇事
除非好似AOA甘比人褫奪一位
至少我見到LABOUM 1位後,細榜音源係上升番
佢地Melon (Hwi Hwi,超出想像) like數 都升到幾多下
下次有進步就一定
不過就唔好chok個一位chok得甘樣衰

T-ara 同LABOUM單野性質唔同
T-ara嚴重好多
當時T-ara係大勢團,肯定好多人關注
今次Laboum, d人鬧完就算

啲人善忘好快就唔記得
反正都比佢地拎左，之後睇下Laboum仲有冇得彈上來，如果出埋黑暗兵法仲係咁半紅不黑，咁就真係得不償失

個玩法，話係聰明到絕又得，話係蠢又得。

蠢嘅話，係蠢在用大榜打強手，只要大約知個榜點玩就盲嘅都明係咩事；但如果話係聰明，就係叻在睇通晒個榜嘅計分法，揀個贏面大嘅時機 (IU 係先行二曲第四週，其他咁上下日子 CB 嘅對手，好似恩地、EXID甚至 Minzy、達文西嘅海莉姐響音銀又係勢弱，TeenTop上禮拜打完一針今次無貨，溫拿亦已經水尾)，唔理咁多出咗手先，總之「一位落袋」最緊要，畀人黑都至少有話題，點都有so。

相反，如果要襯類近啲對手先落手，機會唔易等到。話晒女團以外重有男團，唔好話撞叉蛋，甚或Highlight，就算係次少少嘅 BToB、以至宜家撻咗少少皮嘅 CNB 同 FT Island 嗰類都未必有得偷雞：佢識偷雞，人哋都未必唔識，甚至靠fan base都有辦法砌死。所以用公司角度講，可能就係「有食唔食，罪大惡極」，幾大偷咗雞先算。

老老實實，都唔知係咪呃fans 眾籌啲$黎回購

作弊得咁樣衰好難唔記得bo
起碼宜家啲人提laboum
唔會知佢地今次cb 唱咩歌
反而只係知道出古惑拎一位
仲要借3年先打歌一次娘娘做新聞

啱呀

睇中娘娘今個星期唱片先開賣
咪上週做少少手腳

不過話時話
LABOUM係今年第一隊係三大音放開齋既團
(當然Highlight我當BEAST甘計)

啱ar

LABOUM個情況有2個結局
1個Teentop型
當年Teentop都係甘回購拎初一位
個朵臭哂
跟成世

另一個SISTAR型
用放送屈SJ機
Loving U有一位
比人黑
之後因為不斷出好歌
就冇咩人再提
算係甘

LABOUM應該下次醒定d,唔好開掛la,出番首好歌就可以洗白

個運作真係好易：首週做定回購，然後睇下打榜呢個禮拜咩形勢，睇啱，放送分嗰邊做埋工夫，搞掂~

公司多錢啲嘅就兩浸工夫同時做，人頭博芋頭...

如果好歌可以洗底
咁Laboum又唔使擔心
咁多次得上一首係差d

講真LABOUM拎到
我戥梨子陰公
梨子首Ah-Choo 有100萬下載
係達成100萬下載量既四代女團入面
梨子係唯一一隊未拎過1位
希望下星期音源銷量好d la
都就3年
今次唔拎1位等幾時

竟然冇人甘你老母
用口講嘢啊巴打

我都想講
甘到我眼痛

捐幾多按比例比返幾多隻碟，咁咪可以當銷量囉

都未破GIRLS DAY1095日

Blackpink 好似十幾日

留名

2星期前梨子同laboum一齊出公演 我地fanbase大概係佢2 30倍左右

Laboum 簽售都少人，真係做得太過火
對其他idol group 好唔公平

laboum 3隻 佢官咖10k會員賣28k碟又搞笑左d既

即係差唔多每人買三隻

第一週 28000
第二週 500......
就算話粉絲第一週爆碟
都未見過落差大成咁

lovelyz 1位真係有難度
雖然laboum今次銷量分出古惑
但都要靠kbs煲佢2086放送分

參考上次2月尾cb首周
lovelyz 音源1280/銷量1226/放送1186
gugudan 音源583/銷量691/放送2996
世正都係kbs職員來

冇得比

Iu好似同psy一齊上fantastic duo

睇返個分，拉泵呢次係打晒兩支類固醇，都只係4xxx；咕咕蛋只打一支，算厚道喇~

隻梨今次都係揀得日子差...一係就試下博兩個細榜先啦。開到齋先點都好。雖然，又兩次又Psy叔又十七，都唔知有無位攝到...

Lovelyz下個星期回歸
得泫雅個隊Triple H同龍俊亨出歌
音源好的話可以試下音銀

17應該5月尾先回歸,冇咁快啦

其實show champ/the show真係有望架

如果EXID有繼續打歌 應該就冇埋

但Lovelyz唔上The Show,Show Champ

woollim好似同哩兩個節目交惡

EXID今次首歌正，但係好似音源唔多好？

p101入面咁多未戒奶嘅dee dee
見到佢地係咁喺個鏡頭前又wink又扮可愛好難頂

唱又唔唱得好聽，好似係

[Comeback Stage] SECHSKIES - BE WELL, 젝스키스 - 아프지 마요 Show Music core 20170429

[Comeback Stage] SECHSKIES - SAD SONG, 젝스키스 - 슬픈 노래 Show Music core 20170429

sorry sorry 2組唔係

特別係replay個justin同be mine個童音細路, 作狀到核爆, 啲導師仲要覺得佢地un咕咕好可愛咁

成班一啲爭勝心都冇 做到就做到 做唔到就算 乜都唔做 又剩係識喊苦喊忽 冇樣冇實力都可以上到Top11 仲要一個真係掂嘅vocal都冇

班導師又係垃圾咗 好似帶啲細路咁 完全放任佢地 冇一個導師有charisma可以壓到佢地

假恩光都ok但個樣好老
再唔係有個個人練習生都幾穩

金在煥同鄭世雲係穩 但有冇好似舊年嗰啲vocal咁樣有好勁嘅表現呢 暫時未見再

假恩光係唔係mansae嗰個
得佢同sorry sorry係比較好

冇追post有冇人比到懶人包點解 laboum 可以一位到

就係我講個兩個

跳個堆一睇個人cam就分高下
暫時第三集個top11至少5個唔得

Laboum今次主打，首源、放送以至youtube成績麻麻，但係銷售谷得好勁，畀人質疑今次係靠回購先得到一位。

好多因素
簡單講就係懷疑Laboum公司回購自己啲碟做銷量
然後配合任你嗌既放送分
再加上IU因為出歌時間以致計唔到主打, 仲係計先行
碟又係25號先出, 所以冇放送分又冇銷量分
問題係Laboum自己既音源同MV Views同銷量唔成正比
所以呢壇野...都估係黑暗兵法居多

簡單黎講，上個禮拜既音源大盤太大，iu 自己稀釋左自己既音源分（可能少左千幾分）
第二樣，銷量大盤細（10萬左右）以致28k銷量攞到2千幾銷量分（28k銷量有公司回購既嫌疑，之前咁多隻碟總銷量加埋都唔過10k)
第三樣，爆放送分，一般而言，放送分係睇上節目播歌既次數，但係亦有細公司會買分既講法。

如果lovelyz 係上個禮拜先出歌係有機會攞到依個一位

sorrysorry2組勁正！個個都咁正

雍成宇

好大機會出到道

好多人J緊雍雍

文福如何？無留意s2

實力不足

碰到咪得 唔係話推到佢入centre咩

三十幾四十歲仲咁型咁靚仔點搞啊大佬

opening妖精

你估當初話推佢上centre嗰啲真係咁得閒特登去投票咩

個個入曬乜黨物黨啦
當文福小丑咋

變得咁快，明明佢係ending 妖精

IU

Hyukoh

合唱

顏值完爆其他團

我睇produce101仍然係為睇文福㗎

你地咁耐冇入po不如去睇完先講
見你地話我地當文福小丑真係忍唔到笑

一人一票見真章
韓國個邊係咪開始離棄佢

班韓仔之前就話同佢行check路
依家話自己的路自己看著辦

睇個榜趨勢文福一路跌緊
唔好話center 而家係努力投到佢唔好跌出11

一開播個陣我以為文福可以keep住個勢到最後
依家有時睇啲cm都見好似唔少人唔鍾意文福咁

講態度佢真係一流, 不過泡菜妹都係睇樣行先, 見到個奶共台仔咁高排名就唔開胃

好多韓妹黑文福，截圖都要搵嘢遮住文福個樣
班臭韓仔又靠唔住，得把口

件奶共真係不了 仲要越升越高真係唔知咩事 唔鍾意佢但成日有種佢最後會入到11的感覺

開頭佢嗰啲屌空氣跳舞實力都唔係入F 就睇到mnet好優待奶共淋

佢入硬咁款

其實喱度有冇sw

SW好似係長期潛水，cb同開con先瘋狂課金，唔撩事鬥非嘅品種

如何得知邊個idol 係韓國人氣最高？
例如依家exo 防彈twice 大勢
咁個人計又點計

here
不過好多都真係好少出聲

個奶共台仔有樣 目口目面咁 好似個撚個都欠咗佢咁

係啊我啲女仔frd個個都話佢好靚仔好冧佢

最後呢個黑髮係台妹

好忙呀呢排
520 港場
521 fan meet (好想去 )
526-610 鐘con
611 台場
7月 泰民武道館
9月 東蛋

痴線行程
除咗鐘泰solo con，珍基sm station，珉豪綜藝，key拍劇...都無時間睇其他嘢

Minju又出道

尾二個女仔影到幾靚咁
MinJu同小強

嘩原來小強係到

boyfriend inkigayo

等睇台霉台灣之光

見有人提起DayDay就推下琴日出嘅MinJu幫SBS新劇唱嘅OST

準備9衝fanmeet

我想知尾二果個係邊個
我都覺得好靚

全名好似叫SinSeolA 譯名：申雪雅
IG

台妹叫彭羽彤 英文名Debby 出道名Debi

Thanks

TWICE
SIGNAL
2017.05.15 6PM

#TWICE #트와이스 #SIGNAL

校園風

Lovelyz teaser

英倫風正，in 熄爐 we trust

好型呀救命

好似幾正，期待

龍爺 仲以為呢首個teaser會有埋Heize把聲

嘩 真係好型 點煙個下
呢首好似正過too much love kills me咁

我首新歌好尾機

我只想殺了你

句野釋得好柒

喂屌, 殘體字

男主角係新男團

park bom is back

BlackLabel 其實咪又係Under YG

bommie

大聲終於又單獨上節目
Fantastic duo

傳7月香港con應該去唔到好傷心

Twice 又comeback

咁點解當初唔續約

好似話吸毒

咁易估就唔係yg

好似係

希望唔好再比泡菜班網民咬住唔放啦

媽呀好型

Instiz iChart下月改革，剷走三個站唔再計—

含金量即刻低晒

反而高左下話，個三個野榜少人用

今次個畫面比原版更sharp。

3個野榜都ak唔係難d咩

利申：9up

通常前面幾個大榜ak
3個野榜第一都唔難拎到
反而有啲粉會凌晨刷野榜拎下分
因為少人用，少路人下載，排名易上

細榜少人聽, 啲國外天團就可以狂灌水去泵個一位打飛機, 所以冇乜意義

說好既無話comeback呢

果時話未確定 無否認到

感覺真係啲密

出道一年半咋

PSY 5月10號回歸

老是常出現
我見JYP真係唔當啲飯係人
乜乜柒柒都走去出來呃錢

點等一個禮拜

朴春好撚慘

明晒 咁以後d國外天團想打都無得打

東蛋堅係9月?
咁我咪又冇得睇 屌

唔算19禁？

咁多年我都係唔識欣賞PSY叔⋯⋯希望唔好阻到Lovelyz同Twice嘅一位啦

Lovelyz唔會阻到啦 要拎都拎左 psy先CB
Btw 首先要有一位
反而好奇Twice 同psy 究竟邊個贏

話囇都係國際星...
有啲難度

下 佢自己唔係話去左black label嘅咩

應該要加

正
PSYU

YG係咁仆街，
唔好再對YG有任何期望，
但我都跪求班家族癌唔好再為咗滿足自己嘅家族愛，要朴春之後都活係YG
嘅陰影之下，放過佢

等陣 我係咪睇錯
有泫雅奶都Melon No In

btw Cube算唔算有捧五角另一個主唱 最鍾意佢同門面
係咁送佢地去日本其實係害左佢地

好耐無見

好似真係no in
有泫雅都竟然會咁
呢首個melody好唔catchy

大仆街YG
好撚慘

我只想殺了個Art director
係咪喺good luck個祝你好運攞靈感架

彩蛋

邊個？

首歌嘅形象有啲似troublemaker，新鮮感原足。

hyuna上次cb成績好麻麻, 冇左個hype
同埋而家啲人鍾意得意submissive妹妹

哩代人唔識閔小隊

Wonder girls 竟然無人識
老了

做乜勁

一離開咗cube咩花款都有

笑死 好白痴

依個我笑到癲左
一開頭仲要分Highlight龍俊亨同龍俊亨
佢仲要用兩個語氣講野
去拍翻套戲啦龍演員

fuck yg，幾時破產

賺到笑

生左兩個 都仲係咁靚
有時JYP都係良心公司

笑死我
龍爺好正啊

咁朴春做咩話自己簽左既 yg dllm

話psy阻住lovelyz攞1位係咩玩法
雖然twice遲1星期
但psy係kpop sns終結者

話曬呢幾年gangnam style幫韓國做左幾多pr

屌你lovelyz有料咪攞到一位囉，話咩人阻住你

邊個講啲咁智障嘅野
psy下個禮拜先出歌喎, 首周阻乜尻

日經黎 個個禮拜都有大戶回歸啦
真係唔好成日搬其他隊出黎

建議佢地報失

搵返troublemaker可能仲好

唔識聽韓文 仲以為會請第三個龍俊亨出嚟

借個位黎post下相

你就好啦，好葡萄
唔好話無假無錢，淨係買飛都覺得好難

比條路人爆咗係9月
不過又奇喎日巡尾場咩都無公佈，唔知想點
做咩9月唔得閒？

berry good taeha
唔好話比娥b知ok?

sick ball呀公仔，有無阿炫啲相

聽落有啲uptown funk,24k magic feel

twitter十張有九張都係阿炫啦
比我post下泰夏都得呱

又唔知yg今次想玩乜9

唔通朴春講既black label 唔係YG既black label？

估唔到結果係咁
真係自己搵新公司啦
咪再哂時間YG

久違既龍演員tone

屌yg食屎狗

YG好on9

唉

咁佢而家即係點

iKON coming soon

小編😍：Yoyoyo~A TO THE OMG🤘🏻 ，follow the movement
你無聽錯我無講錯 今次真係OMG啦
點解？因為大家期待已久既 A🌐MG 終於殺到黎香港啦👏🏼
並將於7月22號降臨九展starhall 同香港fans 進行一場難忘之夜~想知更多詳情？咁就要密切留意我地公佈啦👏🏼！大家可以睇住片high住先啦！
.
.
———【 Follow us ☆彡 】————
Facebook • Instagram | @hk.kpop.page
Weibo | @韓星來港應援站

真係有

AOMG

差唔多
前個排都拍緊mv
之前新聞都講winner之後就到ikon

無主孤魂

而家邊有公司肯博肯簽佢

佢而家都仲好劣評, 出去真係好難同人bargain

唔通真係要就咁就退休

自己開一人公司 不過應該會蝕

開公司都難搵人投資

唔好話好似佢咁有醜聞, 團獨立出身嘅歌手好多都好難生存
真係大紅大紫嘅咪又係得孝利unnie一個
到時自己oppa/閨女獨立左仲有得出歌已經要感恩

之前賺落個d摵下摵下應該夠過世既....

諗起sistar沒我愛

Kim Sohee From “K-Pop Star 6” To Join New Girl Group After Solo Debut

一望仲以為係101個Sohee.....

한국연예제작자협회가 발표한 이번 최종 출연자 라인업은 기존에 발표한 15개 팀과(EXO, 태민(샤이니), VIXX, 레드벨벳, NCT 127, 아스트로, 브레이브걸스, 라붐, 소나무, 빅플로, CLC, 로미오, 다이아, B.I.G, 스누퍼) 이번에 발표한 11개팀(BTOB, 세븐틴, TWICE, NCT DREAM, 24K, 오마이걸, 에이프릴, MAP6, 우주소녀, PRISTIN, 구구단)이 최종 확정됐다.

2nd line up TWICE 99蛋 宇少 omg April 17 Pristin

今次都係三四代團

呢個Dream Con line up

Pristin咁快有Dream Con

laboum今次單野點收科
好似話公司告人誹謗

否認埋回購
公司話同廣告公司有合作
其實係廣告公司自己再搞活動送CD
(不過CD係廣告公司買定係LABOUM公司就值得商確)
我覺得同回購差不多

不過網上亦有人曬自己買左成堆
所以真係好混亂

姐係承認左albums 唔係粉絲買啦
同廣告商合作掃碟搞活動送
我都唔知算唔算回購

左手交右手

ptt有人講發行商相關公司大量入手影響排行榜排名都有機會違法

9月有大show要做
如果係月尾都仲有得諗
我都諗住尾場會講 點知乜都冇

佢地攞唔係問題 但個分真係要搞清楚先好

唔好咁啦

無啦 以後個個都記得佢地係回購團

呢個時候仲炒熱件事

韓國嗰邊的確有條法例講關於回購
其實已經係犯左法
冇記錯LABOUM公司話係個廣告公司回購,即係想卸責
點都好,都冇實質證據證明LABOUM回購,所以好難告得入
不過LABOUM已經食左隻死貓

我見回購呢樣就唔係太多人講
主要係針LABOUM音源低
話LABOUM Melon榜300幾位點解可以贏到Melon 1位既娘娘

不過應該同Teen Top 一樣,回購跟一世

一路唔回應過一排都應該冇人提

出啦終於

Lovelyz
首歌麻麻喎..

龍爺 x Heize呢個組合真係好屈機

heize

尹尚…
路人粉 唔明三步曲之間有乜關聯

又砲灰？

我覺得Lovelyz幾好聽wor

三步曲呢首最麻麻
Destiny 神曲 可惜撞twice

Heize
佢地把聲真係好夾

譽恩填詞

嘩屌又有JYP whisper

唔敢出聲喇
廢事又罵戰

Destiny 超好聽 鍾意呢類歌
但韓國人唔buy
不過講真 上年lovelyz點會知twice首歌會咁爆咖啫

龍爺

連日本電視節目都吹奏二次係咩玩法？

[트와이스]NTV ZIP! TWICE(한글자막) | 170428

[트와이스]TV Asahi Music Station | 170414
Music Station呢個播咗三十年既著名音放，近幾年都因為日本民放電視台限韓而無再請韓團上去表演同喺節目度提及韓團。宜家竟然幫二次日本出道宣傳，01:46仲讚到可以超越少時。

Twice at Shibuya in Japan
連埋涉谷幾幢大樓既電視同時播二次mv，jyp究竟畀咗幾多廣告費？

首歌太弱勢

連登同現實嘅分別囉

好似拎首sidetrack做主打or去日本會主打既曲風

始終有三個日本人嘛

屌，二次三個日本人，日本政府做手腳其實唔出奇loo

下星期有機會 上次h榜首週2萬4 音源唔係太過份既就有得打

仲以為woollim出後續有一手
woollim都真係用死啲producer, infinite就用死sweetune同rphabet, lovelyz就用死onepiece

朴宰範咪ok 但佢其實離開idol走返入hiphop

全程龍演員tone

9月... 唔洗去啦

音銀分就冇計錯架la
up10tion上次音源7分都同twice做候補

其實有宣傳有幾出奇
日本唔係限韓，係日韓政治關係差所以普遍都唔再報導同講，無話好似中國咁
但後生既都仲係會睇，唔係BB同2PM都唔會keep住有啦
人地MS都搵左好多例子證明d女星都有影TT pose,再加埋真係有3個日本人

iKon都好似係渋谷有

佢地把聲加埋個style真係勁正

VIXX 5月15日回歸

GD送左架勞斯萊斯俾WIINER Seunghoon

好癲
之前包起一晚日本迪士尼同班FD玩

唔知真送定低價放比佢呢

定借比佢地玩下
分唔清hoony講真定講笑

有冇人睇過佢地

難分真與假

呢張我儲低左

咩黎

你講邊方面 我覺得首歌好好聽

金鐘國間公司出
同公司仲有produce101 2入而第一名果位

咪嘴咪好 佢哋又要夾硬唱出嚟嘅感覺

銷量銀行果類名不虛傳

kbs好似冇得咪
但首歌真係好好聽 kpop好少出呢種

咁銷量銀行幾時俾我梨一位呀

係，介紹番
第一次係度講野留名

希望下星期係Lovelyz 1位啦
Lovelyz爆2000放送就好穩

我梨唔同拉泵Up10tion
起碼音源衰極有個譜
我再賤啲講句
武林玩回購都唔會有人Challenge

唔知點解幻想到金鐘國點唱依首歌

一聽就會知係佢地既歌
好有辨識度

梨子一位係應該
而且Ah Choo一早應該要拎
加油梨子

歌舞都好akb feel

唔夠喉 想聽完整版

兩粒字都覺得好正啦

星期五就出喇不過無得第一時間聽

Starship confirms SISTAR to comeback in June with a song by Black Eyed Pilseung marking their 7th yr in the industry

睇嚟續咗約

夏天女團來喇
黑眼必勝

好期待呀

柳熙烈對佢地4個都幾好
Keep住有野出

龍少女 型少陣得唔得

DIA 1日前往首爾江南警察署進行慰問公演，並透過 NAVER V app 直播整場活動的過程，正在該地服役的 BIGBANG 成員 T.O.P 也驚喜現身，和後輩有了意外的相遇。

DIA 在活動中除了帶來精彩的歌舞表演外，也當場挑選幸運的警察「粉絲」贈送專輯，並拍照留念。就在送出最後一張專輯時，成員們點出了一位戴著口罩的警察，旁邊的同事則說：「這是前輩 T.O.P 啊！」

最後 T.O.P 還是親自上台領取專輯，旁邊的同事還不斷喊著他的本名：「崔勝鉉」，他也跟 DIA 拍下了合照，為整場活動留下讓人印象深刻的畫面。

原文網址: © Kpopn

咁都上到報，我講緊TOP

馬英九看手錶

顏值低又唱得差

班兵狂叫 bigbang is back

睇返the ark d片
屌你老母 the ark真係好有實力 個陣等咗佢地cb好耐
music k

個感覺好日系

唔講啦
之前追唔到busking
諗住等下次
點知

佢做乜變左李仙姬

The light 真係好好聽
Music k 無啦啦走去拆散佢地

lovelyz可唔可以出首冇咁高音既歌

俾人圍屌返轉頭啊小心
E家個撚個都用呢個詞

蝗語
不過好多人用，唔好意思屌

求其google 下顔值 lihkg 就見到啦
我無用過呢個terms
蝗語無啦啦多人用

本嚟以為可以傾掂數
但見到Euna Kim上Unpretty Rapstar, Minju上KPopstar就知無望，依家Minju仲入咗新團

the ark其他成員都好有才能

泰妍？

winner

四個都好好笑好得意

好想打爆副眼鏡

我覺得要轉下style喇 如果唔係好快會厭

不如下次主打俾下魂Rap下啦
明明係主唱都唱咁少
不如做番主Rap啦

Euna Kim自己都簽咗新公司 金鐘國嗰間

Euna Kim x Exy聽日都出歌

會唔會有日公司發癲將佢加入去大家今日話好唔掂嘅女團到

唔好燈⋯求你

仲諗住有下次busking
上面d片loop到而家
the ark冇得繼續極可惜

heize把聲好正

2個好夾 真心好聽

In龍爺we trust

Mino Oppa Ya Aegyo

第一次見到

請大家比個嬲嬲聖圭 當然啦都可以投恩光 圭呀

捉曬啲rapper做oppa ya

中字歌詞

之前佢係IG Live唱Whistle 睇個陣係到諗如果佢冇走到YG 佢會唔會係BP其中一份子

有料到

其實euna kim幾全才 rap唔洗講啦，又唱得，跳又ok，係爭樂器姐
覺得佢把聲同rose係幾夾

有可能 但bp而家個成員組合算好平均
1個mian dancer，1個main vocal，1個visual，1個main rapper
如果加埋euna kim 5人編舞會好睇d，但會有成3個Rappers，重多過vocals

咁Jennie同Euna其實都唱得嘅

個channel入面仲有其他佢ig live唱歌片

呢條係嗰日live嘅full version

原本新女團就有佢
12年個陣其實公開左唔少新女團片
其中一條就有euna kim
euna kim 原本同另一位trainee 金恩妃先係main rapper
不過不幸2個都自己離開左YG
jennie 原本係練vocal 副rap
但因為無晒rapper 所以 jennie rap 埋
原本新女團係12年個陣應該係打算以5~7人為主
但因為13年 搞WIN 所以新女團計劃閣置左
之後euna kim 就走左

jennie 以前幫gd feature 我都以為佢係vocal

唔講喇 永遠anti MusicK出既所有團

MusicK仲出到團咩⋯⋯
果陣主音身體出事
euna minju唱得其實可以照cb
連推團上位嘅時機都唔識捉

咁Juna呢

Euna Kim x Exy - Love Therapy

Exy啪啪啪！Exy啪啪啪！

首歌好短

Euna kim

溫流 好聽

兩個都雙面刃，rap唱都得
exy

唔係Euna Kim自己走，係19YG話要係公布咗一系列新女團消息後，再話要係佢同金恩妃入面揀一個，無幾耐就聽到Euna Kim離開YG嘅消息

雙面刃好似唔係咁解

趁未block快啲睇先

雙面刃係話件事有好有唔好 話佢地全能咪算

會block架咩

sor

mbc會㗎

雖然鐘意Euna kim，但覺得佢同而家bp個style唔係好夾，佢太中性太型格
佢把聲太powerful唔太岩唱whistle，反而Jennie剛柔並重d
不過論rap實力，Euna>>>>Jennie

週偶好少見會block

都無得諗返轉頭，同埋玩Hip Hop要做實力派去邊度都得，唔一定要係YG先成功

以前有個channel專翻譯weekly 中字架..而家冇埋

金恩妃去左邊 google搵唔到

金恩菲 相傳因為腰椎間盤突出而退出左

vixx個新concept幾特別
會唔會著古裝打歌

泓賓

好聽 但係音源……

我星期六終於去攞飛喇 今次C區多人到乜咁
我諗我要買定氧氣筒先

早D去排隊
我上個月攞咗飛 然後早幾日拎出黎望下見到有少少甩色好驚會繼續甩

早都冇乜用 本身個號碼就好後
不過我都冇諗住同人逼諗住喺後面睇
用個膠套入住佢 始終會氧化

Highlight個期已經冇左

竟然?!!! 我前排仲翻睇緊D舊週偶 因為final仲未睇Highlight下集呀點算

係咩我以為企位係早到就排前D

BTOB 7月14開EXPO ARENA

冇呢支歌仔唱喇 不過太遲去嘅話啲人真係唔會俾返個位你
就算你個號碼前過人哋

張飛有號碼排隊
但跟據過往任何香港con嘅standing都係亂9咁排

窮撚780坐位咋

冇錯 個號碼基本上係廢

唔知有冇機會見到

過黎支持下

古裝打歌就不得了

開場前你見到有人上連登嗰個可能就係我

wow btob 14/7香港演唱會

Dailymotion openload個d應該仲有
可以去helloidol搵下

開場前我應該喺C區後方掙扎緊
一開場就開始俾人推 希望唔好 我企後就係想抖到氣同唔俾人推

到時睇到c區有個女仔好頹咁企係後面就知係你
依家D妹妹飯好癲 都幾難唔俾人推到仲要企成3個幾鐘

所以我呢啲阿姨飯都係坐位得喇

我都係坐位
老啦唔想企咁耐

外國撚睇唔到太妍竟然趕得切睇BTOB

AOA choa

係咪有傳過佢俾人排？

想上位都係架啦

企OK嘅 但係我係驚俾人逼 到時惟有自己執生

好滾動
佢地第一次黎香港嗰陣開hall 10仲要推減價飛
依家開到arena

平時睇片 佢個feel又係aggressive左啲

choa的確已經失蹤左一排

個次喊話賺得唔夠雪炫多

euna kim rap唱都得
比tiger jk 同 T睇中過
tiger jk仲話佢似後生既T
係好大既認可
之前係弘大唱番佢地首歌
路人全部都好surprised
冇人識

咁對佢黎講的確係好氣餒...自己係隊入面身為大家姐，照顧唔到個團，搵錢比唔上細嘅，甚至可以話靠雪炫獨撐住個團，有挫敗感都唔奇

唔多相信bo, 主唱vocal 都踢走？
人氣又唔差，FNC 傻左

但係我覺得唔會滿
始終年幾前同而家佢地係香港人氣冇話升得好勁
上次減價個場都好空 今次 hall 10都話好d
不過我等唔切港場 月中會去睇台灣場

我都唔信
雖然真係唔知點解消失左

純屬個人意見 話就話大家姐感覺一啲威嚴感都冇 雖然其他成員都好尊重佢 感覺佢哋當智珉係大家姐多過草娥 如果嗰個係我 我都接受唔到 感覺似劉在石同池石鎮

[urls]
有去第間公司練習，但又無簽約做練習生，可能真係身體有啲事

Euna Kim

佢個flow同把聲都唔岩我

我個no.都幾前 其實應該要幾點到晚上

會唔會係咁
不過成團得雪炫賺到下錢

個團唔捱得幾耐

佢咩公演無去呀，無update ig呀嗰啲都無乜嘢
好多人都會，亦都好容易有藉口解釋
但通常naver嗰啲bio profile無咗條link就通常都好易出事
希望無嘢啦...老老實實雖然AOA裡面最鍾意佢，但唔覺得佢出solo會掂(特別如果仲要留響fnc)

但AOA嘅歌聽唔到佢同Jimin把聲會差好遠

佢solo應該唔得wo 之前幾隊女團都係搵vocal去stage 佢唱得好唔掂

Psy x 太陽

Psy x 李聖經

李聖經 我女神

我記得

好老實 AOA都係賣性感 實力真係2線都唔算 加上而家行少女風 唔係雪炫彈起左可能一早收左皮

無左草娥就唔係AOA啦

冇左好耐啦 而家叫 雪炫與同事們

步4 minute後塵

EXID 應該係最有團魂嘅女團
又唔會排hani 收入大家平均分

投apink 一票
到呢家都仲一齊住 好難得

率智病左都一齊分

apink我都中意

the ark真係好正

zico

Hyukoh黎香港會演唱會
可惜我個日飛左去日本
好傷心

仲要勁平 490

4*2=8
係唔係指先出四首，再出四首，repackage兩首

冇諗過佢地會黎

鄭承煥唱pick me

好想EXID再紅啲
明明歌又好聽又靚女

作為leggo嚟講
我覺得佢哋轉簽咗on9公司之後 就回不去了
同埋佢哋cb個timing 掌握唔太好
同曲風比較保守 到今次先敢轉曲風

佢地有今日都已經好好
好彩係即使hani彈起都未至於係hani與朋友們 其他人都有野做

Sam Kim唱playing with fire

權珍雅唱TT

我覺得最好聽都係up&down同ah yeah

今期首歌好正

飛已買，今次用電子飛同埋要實名先入到場

係咪已經賣晒？

頂佢... 完全唔知黎開con
個網寫全部賣哂

痴撚線 連佢地自己ig都無公佈 唔上facebook完全唔撚知

求加場

唔係香港

自膠

我都係上fb見到韓星站個page有講我先知 嚟香港 我睇個陣仲有飛賣 可惜嗰日唔得閒 冇買到

雖然搵錢要緊 但想佢地出左幾隻歌再黎開con
畢竟上年九月先黎過

Gd又出現

第5首 J~Y~P~

仲有雙b...

反而想知仲可以搵到邊合幫手做feat

Yg總動員 仲有大把option

希望仲有女，blackpink或者欣宜

euna kimq把聲同kard d歌幾夾

euna kim會係instagram唱the light

之前the light debut 之後一直等 cb
然後就沒有了
Idol rapper 黎講真係好有實力
有時得閑都會上 YT 搵街頭即場rap

kpop界pitbull

屌 搵得jyp 咁唔爭在搵埋yg啦

YG上水咩肯

今集出左中字, 去到一半變左antenna勞資談判大會, 勁好笑

Yg最鐘意增加自己存在感

岩岩mbc live隊laboum完全冇應援聲 好慘

咁慘

水晶今日差幾百分就1位

無fans入場炸？

sbs希望有一位，始終係20週年

psy twice 大戰

見到柳熙烈 同老婆同個女

呢個表情先岩
好想搵佢影相又唔敢

天際萬豪酒店
頭先見佢地想坐低飲杯野
應該係同Sam kim一齊黎香港

好飲咩

無膽，唔敢跟過去睇佢做咩（加上佢老婆氣場太勁 ）

邊個係欣宜

CL?
利申：9估

直頭係啦
感覺上無feature都會有mv

唔知係唔係都係明星
不過個feel好巴渣好惡

好似個陣mobb咁

作為親生女，佢都好耐無出場

Crush都黎咗香港喎

wtf
又係孔劉fan meet?

岩岩先係ig 見到

Do姐都去左孔劉FM

又幾似

李章元扮Zico唱She's a Baby

好想聽佢唱哂成首, 但俾社長閘住唔準再唱

梁世亨唱really really

上集已經聽佢哼緊

睇antenna IG 權珍雅同鄭承煥都有嚟

有冇話會有咩公開活動？好想聽佢地live

佢地三個都係係孔劉個見面會做Guest

香港場多台灣咁多嘉賓

TABLO

bi

MBK Entertainment 今日 (7日) 表示，T-ara 成員寶藍、昭姸的合約將於5月15日到期，經過多次協商後，兩人最終還是決定不參與新輯，因此原定於6月1日發行的「完全體最後專輯」，最後仍將僅由孝敏、居麗、芝妍、(王恩)晶 (恩靜) 四人體制進行。

MBK Ent. 原定計畫是在6月1日發行專輯，而寶藍、昭姸則能活動至6月中旬，但因細節調整困難，最終無法以完全體之姿進行專輯活動，讓海內外粉絲失望，MBK Ent. 也感到相當抱歉。

而在寶藍、昭姸合約到期之際，T-ara 的完全體活動就將宣告結束，T-ara 5月13日的台灣演唱會、5月20日的澳門演唱會是否會因此受到影響，相關單位目前尚未有說明。

原文網址: © Kpopn

無完全體了

MBK仆街到 素妍寶藍音都錄埋
一早已經話係5月中完約5月中CB
之後delay到6月頭 (好似因為DIA)
而家d新聞稿又講到係佢兩個唔想完約CB咁

龍爺唱through the night 好正

咁其實係唔想定公司唔俾?

公司玩野啦
本身last呢隻碟又話搵DIA作曲填詞, 之後比人嘈到話淨係填詞
而家又講到係果兩個問題咁, 挑撥離間咁
之前都試過去海外event同人講QBS有schedule去唔到
但明明3個日日都係屋企冇野做
仲要3月果陣寶藍有同fans親口講佢地唔係離開T-ara而係MBK, 叫佢地要等

玩完啦
啲女團散得好難睇

將首咁sad既歌唱到咁sweet

MBK擺明挑撥離間啦
如果真係唔想完約CB一早可以講
仲要原本係5月cb
點會而家先話唔想cb

大大塊腎好鬼恐怖

tszyu 冇左佢係oohahh個種靚

d髮型唔係好掂

DAY6 "Dance Dance" MV

真係希特拉都買唔到少時飛

1045先上到 但已賣哂

好心加場啦

加場都無用，大把bot 狗
10:00 準時不斷f5, 到10:30都入唔到
係咁system busy, 個server 永世都咁廢

首歌好正...但個MV...

發覺佢地係單數月份既MV會係廠景 hea啲
雙數月份會豐富啲

首歌

我都明一個月拍一個MV仲要有唔同主題係比較難
但可唔可以至少行出個練習室....

痴線 gd solo澳門場最貴要$2688

貴過bigbang

而家唔cap幾時cap

貴到痴線連埋船飛成$3000

最差既場

2688係vip package,位同1688一樣

誠意可嘉，但始終男聲好啲。
女聲唱冇咁powerful。

去泡國睇唔好？

我聽人講話係韓國買BB黃牛飛，都仲平過係香港睇

點會,final最時我2000買A3

有冇人睇左mbc個秘密藝能研究院 係邊到睇 冇中字

上下部

結婚三個月做父母 文熙俊昭燏奉子成婚本周迎B女

韓國元祖男團H.O.T嘅39歲前隊長文熙俊，去年11月宣佈跟女團Crayon Pop成員昭燏嘅婚訊，二人亦已於今年2月結婚。由於突然宣佈閃婚，當時外界已推測二人係奉子成婚，不過二人當時就極力否認。今日，韓媒《Dispatch》就踢爆二人係奉子成婚，昭燏亦將於本月生B，二人榮升父母。

據報道，文熙俊及昭燏於2月舉行婚禮時，當時昭燏已經懷孕。相關人士表示：「昭燏懷孕初期時有嚴重害喜，二人目前正小心地等待孩子嘅誕生，文熙俊亦做好當爸爸嘅準備，於繁忙日程中亦定期陪伴妻子到婦產科進行體檢。」

隨後文熙俊方面承認即將做老竇一事，更透露BB係女，太太嘅預產期係本周，不過未有正面回應奉子成婚一事，只表示：「希望大家體諒。」

另外，昭燏去年10月聲稱因患上驚恐症而停工，唔少網民都表示：「係因為當時有嚴重害喜吧？」

無野lu揾到喇
btob

做咩唔帶套咁唔小心

韓國人無乜安全意識
況且大男人性格通常都唔會戴套

果陣突然結婚
已經好多人話奉子成婚
完全無人知拍拖

到底係恐慌症嘅副作用有b, 定係有b所以有恐慌症

雖然佢曾經係一代偶像, 得罪講句同個死肥仔上床同屠龍冇分別
上一代偶像入面最seven head, 真愛真偉大

佢好似因爲有病先肥得咁勁

上去Rm畀人話係肥仔

人地可能性格好呢
而且有錢

睇過佢上綜藝都feel到佢乞人憎, 男人肥同女人肥既待遇真係差好遠

我淨係覺得佢個頭好MK

點解一睇就覺得似陳寶珠？

又cb

咁都好過放養既

好密

放養⋯不要再說了

係咩
我反而覺得條女執到
喺韓國一個輩份咁重既國家嫁到大前輩

一個大整，一個肥閪

係肥撚

Taeyeon版See You Again

好聽到呢
尋日真係聽到雞皮到起晒

依條友做乜事

唔知MAMA單野？

點解佢會有條audio?

應該有錄mr

拍緊劇都要去投票

公民責任呢樣野，香港唔係個個都有。
班偽人唔係討厭政治，就係要返工不了。

今次好多藝人尤其後生嘅idol都有去投票
香港真係要搵窿捐

我結係咪腰斬左？

韓國人既價值觀中, 關心政治係愛國表現黎.
分分鐘掉番轉唔投票先會比人投票

朴春俾人話
話自己咁耐以黎第一次投票

佢地好愛國係真

今次搞到咁大先勁多人影相po出黎

班友都on9

班友on9一回事,但朴春呢句都有啲唔明智,明知自己國家咁愛國,自己又一定年齡,仲夠膽講第一次投票,死得啦

不是
上次選都有好多人影相po出黎

上次應該係國會大選
同埋今次為左迎合後生放寬左選舉規例, 以前喺影到票站嘅相度擺數字手勢會俾人當係幫候選人宣傳, 而家舉姆指同v字都得, 可以打卡呃like

HYUKOH加場賣晒飛

又

Ziont 有冇平飛賣啊
就快開

係 完都完得7過人

個DJ仲未俾人屌夠？

屌rap又唔見佢講嘢？阻Q住我聽小金唱歌

套衫唔得

好多budget拍mv

呢套垃圾終於收皮 咁多年都唔明有咩好睇 淨係睇fans互片

收入咁勁

收入勁但係入曬公司袋，唔係投放係佢地身上

隻歌都係一貫風格...好洗腦... 聽左一次已經係咁new face
同埋娜恩勁靚

都預左佢D歌係洗腦

第一次聽覺得new face好難聽，聽聽吓上哂腦係咁loop呀屌 係咁跟住佢唱

呢班featuring

我覺得I luv it 會紅多啲

I luv it 0:35 - 0:39 有Pico太郎。 仲請得到李炳憲拍mv跳埋舞。

new face係就係記得佢係咁new face，但首歌好似無咩旋律。

日韓兩大癲佬聚首

好好聽 D唱功真係堅

睇韓劇好過

PSY (싸이) - LOVE (feat. TAEYANG태양)

PSY (싸이) - Auto Reverse (오토리버스) (feat. TABLO)

PSY (싸이) - The Last Scene (마지막 장면) (feat. LEE SUNG KYUNG이성경)

PSY (싸이) - 팩트폭행 (Fact Assault) (Feat. G-DRAGON)

PSY (싸이) - BOMB(feat B.I, BOBBY)

psy兩首主打都好聽過上隻碟

psy iu關sm咩事

5月好多事

個節目sm有份搞
好似係

好似之前YG同SBS搞花樣旅行咁

太陽

成隻碟最好聽呢首

可能Sm想簽佢地

女神

唔怪得之sm成日up fantastic duo既片

五月尾咁早

勝利係蝗國機場同fans講左兩句話會有solo專
唔知係下年定後年呢

李東健咁快結婚
Jiyeon會唔會揼心

連bb都有埋，可能2個人冇共識結婚所以分手呢，不過李東健次次都勁就手溝番合作女演員

下個合作嘅好似係朴敏英

拍澳門拍到咁靚既

sistar
所以佢地係咪續咗約

ASTRO 5月29日回歸

見唔到新聞有講 我估佢地會續

車銀優成隊剩係識佢

夜媽媽唔訓係度唱歌

睇嚟今次psy唔似會壓得住Twice嘅勢頭

sistar 估唔到5月尾就出

好癲

晒三點式泳照 23歲Sulli認戀34歲品牌主管兩個月

韓國女團f(x)嘅23歲前成員Sulli之前成日被人話佢神神化化，又成日喺Instagram晒性感相及意淫照，經常被網民炮轟。不過Sulli就懶理批評，繼續日晒夜晒，佢之前宣佈同年長14歲嘅崔子分手，唔少網民覺得佢分手後好似冇咁神化，點知佢日前又突然清空Ig成兩星期，大前日又突然開通返Ig，仲狂晒多張旅行照，當中佢仲喺街頭繼續唔戴bra，飛釘遊古巴。

晒完飛釘照後，Sulli今日繼續發功，大晒多張三點式泳衣照，盡騷佢白滑完美身材，似乎分咗手後佢心情冇受影響，不過網民就好奇到底邊個為佢操刀拍照，會唔會係佢嘅新歡？

今日下晝韓媒就爆料，指Sulli真係有新男友，今次嘅對象係圈外人。據知Sulli新男友係34歲嘅某品牌主管金民俊，兩人已拍拖兩個月，近日更被目擊於梨泰院約會。隨後Sulli所屬嘅SM事務所承認戀情，指Sulli及金民俊互相有好感，小心發展中，不過因為男方係圈外人，希望外界比啲空間兩人。

而韓媒《Dispatch》今日就公開咗今年情人節Sulli及金民俊齊齊現身梨泰院嘅相，Sulli一行4人，但佢同金民俊行喺後面傾得好開心，兩人挨得勁近，Sulli更有一刻捉住男方隻手。

Sulli於3月宣佈跟拍拖近三年嘅組合Dynamic Duo成員崔子分手後，已先後傳出跟天團BIGBANG隊長G-DRAGON（GD）及男歌手Zico傳緋聞，不過均被否認。

真心好癲好痴線

個淫蛙想點

Sm都無佢咁好氣

17 5月22日回歸

Choiza ig 暗示佢一腳搭兩船

咁佢都幾慘

比人玩到

highlight 29/5 cb

好勤力

繼續唔戴bra，飛釘遊古巴

趕住演唱會前cb

Plz don't be sad 好正
期待佢地CB

期待

25/5 Mnet cb

Omg仲以為六月完左con先cb
咁勤力fans開心死

佢真係好癲

唉屌講起就嬲 比著係Cube度嗰陣勤力啲食住fiction個勢上就可以再紅啲啦屌你老母垃Cube

CUBE 對BEAST,4Minute 不嬲都差架啦

4Minute上年無端端解散
BEAST 個名又唔肯比龍爺佢地用

全部拜CUBE所賜

Fiction之後就變左一年一次cb
而家出歌密度比得上初出道嗰陣

就入伍一定積穀防饑, 入左伍冇人做野公司就冇收入

psy同twice邊個會一位

Twice都未出歌就咁快諗定

希望恩光佢地快啲走 唔好留係間垃圾公司到

屌 原來psy首bomb係無挑最初jyp幫大神作個首歌

【日刊體育獨家】Tablo代替殷志源登上《音樂中心》舞台！

11日放送界相關人員消息，水晶男孩成員殷志源因tvN綜藝《新西遊記4》的拍攝行程將無法參加13日的MBC《音樂中心》，另外Tablo將填補殷志源的空位，與水晶男孩的成員們一起登上當天的舞台。

諗起之前choiza因為做大既唔教好sulli比人鬧左幾耐
好彩佢仲有gaeko老死肯陪佢散心

Sulli

friend 底?

水晶男孩隻碟tablo幫手制作

Winner如仲打緊歌 可以叫tablo頂埋mini

咪係囉咁快引戰

兩邊各上三個台 打和super

Tablo

WINNER姜昇潤任《黃金漁場》特別MC 來賓為PSY

5月11日，MBC綜藝節目《黃金漁場—Radio Star》方面表示，男團WINNER成員姜昇潤於日
前以特別MC的身份參與了該節目的錄影。

據悉，姜昇潤當日填補了因拍攝tvN綜藝節目《新西遊記4》而遠赴海外，不得已缺席節目
錄影的MC圭賢（男團Super Junior成員）的空位。當日出演來賓是與姜昇潤所屬同經紀公
司YG娛樂的前輩歌手PSY（鳥叔），兩人展現出了與眾不同的默契合作。

值得一提的是，圭賢除缺席當日節目外，還將於25日入伍，因而節目MC位置將出現空缺。
有關新任MC，節目組方面表示存在各種可能性。

另外，姜昇潤所屬WINNER已於上個月回歸樂壇，現正在各種音樂、綜藝節目中展開積極活
動。（責編：歸芸珠）<全星網>

咁都得
不過都幾期待

Super~

今次twice防彈終於分開
對上3次cb都係前後2星期

睇下會唔會好似圭賢咁坐正

防彈忙係日本debut

日巡黎

好似岩岩出左碟，上埋日本節目

YES! I WANT SOME NEW FACE!

娜恩幾好笑 平時成日發夢拍到幾有喜感

新團黎講佢地紅d定nct紅d

Nct

Dream都叫拎過1位 雖然非四大

唔係想講咩
Pentagon有齊哂三大嘅棄作
真係你睇埋我嗰份

又唔洗咁講野嘅

唔洗咁講野嘅
三大棄作都有大把好野
iu highlight btob大把都係三大轉會啦

由棄將組成嘅隊第一肯定係我個名

你5月29 cb

EXID 6月17嚟香港開Con 都係冇率智

你點知 一陣驚喜出歌

Vixx做咩咁睇唔開撞twice

Unnies 2首歌都

主打一聽到就諗起佢地d舞

睇到我都識跳啦
btw melon Right? 第2
Lalala Song 35

第一季個陣 PD教翻佢地跳舞 制作組個個都識跳

我成個腦都係洪真京跳舞個樣

終於出左音源
一陣睇live，今次應該可能無上唔到一位

melon已經一位

雙重否定？

Unnies 'Mazzi?' Ranking @ 3pm
ALL KILL
Melon: 1 |
Mnet: 1 |
Bugs: 1 |
Olleh: 1 |+1
Soribada: 1 |+3
Genie: 1 |
Naver: 1 |+3
Monkey3: 1 |+1

實時all kill唔係all kill

+1 好期待個mv

明就得啦

正
Ichart第三

上年又係爆左首歌先出mv
應該出左mv先上音銀呀嗎，咁可以借啲意搏個後補
好想睇佢地後補

已經開定youtube等睇live

水晶真係進軍日本
屌yg

就算下星期一位左都冇人去拎

淨係後補就夠啦
唔知一陣會唔會唱曬兩首

首先要有一位
銷量銀行呢個名你估流架

就係想佢唱哂兩首
唔唱就冇機會再唱

如果以名氣黎講，佢地又係做善事應該無問題既

佢地唔係下星期去大學唱咩

係，之後就冇了

맞지一開始嗰個位 會唱咗하나 둘 셋 넷 Mic Check One Two

去日本做咩事，點睇水晶既target都唔會係櫻花妹啦。俾佢地去搶smap d fans咩
楊君係咪又發神經？
不過之前睇plan man都奇怪水院點解會無啦啦去學日文架啦

似咩

unnies又係乜尻團黎

KBS綜藝團

crayon pop soyul好似生左

好似好多人期待呢隊野

有追開套綜藝

係呀，slam dunk 第一季
上年都爆左出黎

有睇姐姐們的Slam dunk就會好期待
相反冇睇既話見到啲人腳可能會冇乜興趣

但挑羸PSY

開始啦

韓國應該都係多人睇
唱曬兩首呀佢地

同認哥差唔多，平時有睇開
就自然會望埋佢地mv

今期係正既有somi minzy同洪真英

見到洪真京就覺得好搞笑

真心唱得唔錯，唔只係為搞笑而搞笑

洪真英rap到好似背緊急口令既樣咁

有追節目會比其他四個吸引埋

live好正啊
今晚要loop番夠本

對佢黎講太快 已經有改動過

上期已經追
好正呀
我聽到有人唔夠氣

似半live?

有喘氣聲入咪

第一季錄MV果集已經笑到痴線

似係，唔太聽得出有真聲
上季live勁啲，尤其是Jessi段rap

真京跳鋼管舞 制作組都叫Cut 拍唔落q

洪真京鋼管舞個part 笑死

上季真係著重live啦 又會聽到Tiffany破音等等

上季真係有開咪
現場好多人叫 lala song似係真唱主打就似半live

我睇到果到心諗做乜鳩

都係，我自己覺得上季既成員把聲唱出來就算冇唱歌底都唔衰得去邊，反而今季兩個演員把聲唱live可能弱啲

今季兩個演員 一個真音痴 一個有唔舒服同陰影
佢地克服到就得 無謂同之前拉埋一齊比

水晶一位

上季真係得真京一個唔唱得 其他都好掂

啱既
我都冇刻意去比較，睇到藝媛克服到心理陰影最後唱到出來其實好感動，佢下過既苦功人人都睇到

Lalala個條片教跳舞個兩個都有出黎

花英老師 固執不通過老師

但諗起佢地7月去日本就想死

點解kush個ig宣傳香港場但係咁打殘體同寫中國場 佢d關公點做野

仲有tiffany都頂唔順 叫佢唔好咁興奮

最後唔係洪真京做center